老豆退休想學英文，邊度好？

除咗垃圾工聯會，有冇咩機構會搞啲英文班退休人士，有一定質素但又唔會太貴

老豆英文水平幾乎係零，係識幾隻常見單字咁上下

補YY LAM

英國文化協會/HKUSPACE

退而不休 你爸爸仲有心有力學習英文 勁

搵我補， 150蚊一粒鐘

比4000千蚊請個賓賓返來，有得實戰,又有人幫手做家務

退休唔搵嘢充實下，好悶㗎嘛，我寧願佢去搵嘢學，好過打埋啲濕鳩工消磨時間啦

有for退休人士？ 好似幾正路

殘體

hkct有 for成年人or退休人讀

由你去教

英文冇用

好似幾好

個仔教老豆唔覺得好奇怪咩

建議唔好
有野唔明問下你都勉強ok，直接去教少不免會屌佢學極都唔識，老一輩未必接受到

冇咩問題喎

Agger 又費事佢尷尬

british council最正路

華爾街英語，學過一年，對間野印象幾好，從零開始應該唔錯。

叫佢上youtube自學

有能力既話幫下自己老豆有咩問題 係樓主怕尷尬啫 btw 可以叫佢睇Netflix 介紹d 英美劇比佢都唔錯

有裝，佢拎嚟睇netflix入面啲中文戲